救命 林奠打算奪屍復活

林奠今日既言論好明顯係想前線同和理非割蓆
強行將我地既口號"光復香港 時代革命"當成我地要港獨既意思，咁樣和理非，街坊淺黃好有可能會割蓆!!! 更有可能令市民覺得個啲白衣恐襲人既行動合理化!! 唔撚係風向撚，但大家真係要諗吓呢個問題!!!! 文宣做野啊!

哇哇哇
班人玩火好暴力呀！

但幫大家回憶下發生咩事先

再講多次，放核彈都唔割蓆